可能口罩已經無用！皮膚接觸都中招！

大陸話武漢肺炎唔止飛抹傳染
皮膚接觸都會傳染！
係咪要著保護衣？

即棄手套得唔得？

我諗起金雞，叫雞要用保鮮紙包全身

係咪應該要全塊面同全身包住

有冇人可以解釋下接觸傳播即係點

有冇玩過捉伊因

武漢肺炎病毒可通過接觸傳播 易感染人群

姐係要咁

人哋打乞嚏、留鼻涕係啲公共物品（e.g.扶手、欄杆）上面留低啲病毒，然後你摸到之後唔洗手，又捽眼捽鼻用手食嘢，啲病毒就會惹到比你
嚟個就叫接觸傳播

即係不斷要用酒精搓手液或洗手
因為你唔知道幾時掂到嗰啲病毒
然後再掂返自己眼口鼻

咁不如全民罷工